{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023826",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23272",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 D (디)"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数30室で構成されています。 近くには2号線新村駅、6号線大興駅、2号線梨大駅、京義中央線西江大駅、京義中央線新村駅があります。 駐車時のバレットサービスは提供しておりません。 チェックインの際、フロントに会員であることをお知らせください。 会員登録は現金決済時のみ可能で、会員割引は提携店のポリシーによって決定されます。 当日予約の場合、払い戻しやチェックイン後のキャンセルはできません。 各フロアによって異なる国をテーマにしたインテリアが施されており、客室写真と実際の客室は異なる場合がありますので、ご了承ください。 チェックインの際、予約した客室はランダムで割り当てられます。 団体ルームを利用する場合、ご予約後のキャンセルは不可能であり、2人基準で利用可能であり、追加人数は1万ウォンずつ追加費用が発生します。 未成年者は利用できません。 グループルームは防疫規則に従って運営されます。 訪問者のレビューによると、宿の値段に比べて満足できる方で、特にトイレが良く、スタッフの親切な対応が記憶に残ったということです。 一部の部屋は中間水準だったという意見があり、位置が近くて公共交通機関を利用するのに便利な長所がありました。 宿の利用には不便がなかった全般的な意見でした。 しかし、他のレビューでは清潔状態が良くないという意見がありました。 ゴキブリの発見や社長の不親切な態度などの事例が言及され、部屋の古さ、カビやほこりの問題、暖房やその他の便宜施設の不便さも指摘されました。 それにもかかわらず値段は安く、平日は近くで選べる唯一の宿と見られるという意見もありました。 しかし、すべてのレビューで肯定的な経験を得たケースは見つかりませんでした。 さらに、全客室では超高速WiFiが利用でき、最新のマットレスと浴槽が各客室に完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何号線の駅に近くありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は2号線新村駅、6号線大興駅、2号線梨大駅、京義中央線西江大駅、京義中央線新村駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は駐車サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、この宿泊施設は駐車サービスを提供していません。"
        },
        {
            "question": "会員登録はどのように行いますか？",
            "answer": "会員登録は現金決済時のみ可能です。フロントで会員であることをお知らせください。また、会員割引は提携店のポリシーによって決定されます。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、当日予約の場合、払い戻しやチェックイン後のキャンセルはできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマは何ですか？",
            "answer": "各フロアによって異なる国をテーマにしたインテリアが施されています。ただし、実際の客室と客室写真は異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に予約した客室は指定できますか？",
            "answer": "いいえ、チェックイン時に予約した客室はランダムに割り当てられます。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "団体ルームの利用条件はありますか？",
            "answer": "団体ルームを利用する場合、予約後のキャンセルは不可能です。また、2人を基準に利用できますが、追加人数には1万ウォンずつ追加費用が発生します。未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューではどのような意見がありますか？",
            "answer": "レビューでは、宿泊施設の値段に比べて満足できる方が多く、特にトイレの状態やスタッフの親切な対応が良いと評価されています。ただし、清潔状態が良くないという意見もあり、ゴキブリや不親切な態度などの問題が指摘されています。また、部屋の古さやカビ・ほこりの問題、暖房やその他の便利な設備の不便さも言及されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の利点は何ですか？",
            "answer": "一部のレビューでは、位置が近くて公共交通機関を利用するのに便利であることや、値段が安いことが利点として挙げられています。また、宿泊施設の利用には不便がなかったという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "この宿泊施設では全客室で超高速WiFiが利用できます。また、最新のマットレスと浴槽が各客室に完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 573,
        "QA": 646
    }
}